SONY 官方正式宣布 PSN ID 更改功能即將推出！

《PSN Online ID 更改功能》

Sony官方正式宣布PSN ID更改功能即將推出
現時容許個別獲選的 PlayStation Preview Program 用戶更改帳號名稱
預計明年年初會向所有 PS4 用戶公開
PSN ID更改功能將相容於2018年4月1日起發行的遊戲及絕大部分在這日期之前推出的PS4遊戲
但並非所有PS4、PS3、PSV與應用程式都保證支援這項功能

今天 PlayStation 方終於宣佈將會開始透過 PlayStation Preview Program 讓指定自願測試者修改 PSN ID 的服務，直至 11 月底為止。屆時大家將可透過系統設定或個人資料頁免費更換 PSN ID 一次，之後每次會收取 US$9.99；PlayStation Plus 會員則只需繳付 US$4.99。修改的時候，系統會讓你選擇要不要在你的新 ID 旁邊顯示你原本的 ID，讓你的朋友們還能容易辨認你。

如無意外，該服務將會於 2019 初正式推出，到時候應該會有不少玩家考慮改名吧。要注意的是，PlayStation 說有一小部份相對老一點的遊戲可能會因沒法支持 PSN ID 的更改而產生問題；不過還好，如果你在公測期間遇到這種問題的話是可以免費還原你的 ID 一次。之後的安排就可能要視乎這次公測的表現了。

嘩屌正啊，唔想再拎住個全名玩online

網上有單改粗口諧音俾Sony
ban足8年，我諗最開心係佢

德政

駛唔駛買改名卡

有樣野問, 當初係咪PSN 新起時,個底做得衰, 改名咁基本的野都搞咁耐先得?

PS. 當初比佢昆左入真名,點知無得改 ... PSN 唔夠膽亂add 陌生人

表示等咗10年....

終於可以用真名打機了